全港apple store臨時閂門

上網book左時間去九龍塘間apple store 整電話，點知去到閂哂玻璃門，啲staff圍哂係入面brief，好似有咩大事會發生咁。
最不能理解係門口企個兩個staff係操不純正廣東話，個樣唔似香港人。
之後我問點解無故閂門，個manager企左係玻璃門前個門lar，死都唔肯開門，話今日有突發事全港apple store都閂哂。

圍完支聯辨 出絕玩戒嚴

係咪吹雞圍何妖呀?係就支持你

撒出香港啦,
香港仲衰過伊拉克
警察同恐怖分子聯手WO 仆街

寫信比tim cook
等世界市值第一既公司知道香港就黎戒嚴